# VIDEOS USANDO FLASK DE PYHTHON CON REST-API
Proyecto Final POO II
por Irma Perez 6-719-1376
Creacion de una plantilla usando Flask RESTful que realice operaciones CRUD en una base de datos de videos  SQLAlchemy.
